Documento gerado sob autenticação Nº ZLA.845.474.H6F, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6756                  de  30/08/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora IRENE CLEMES KULKAMP GUERREIRO, matrícula SIAPE n° 1805239, lotada no Departamento de
Produção de Matéria Prima da Faculdade de Farmácia e com exercício no Programa de Pós-Graduação em
Nanotecnologia Farmacêutica, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de Professor
Associado, nível 01, referente ao interstício de 11/08/2016 a 10/08/2018, com vigência financeira a partir de
13/08/2018, de acordo com o que dispõe a Lei 12.772 de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a
Decisão nº 331/2017 do CONSUN. Processo nº 23078.516544/2018-28.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
